點解肥婆有人要，肥佬就冇人要

好唔開心呀

肥婆有大波 肥佬得條細jer

真

係無人要你姐，唔好拉肥佬落水

肥婆幾時有人要
睇唔到喎

我都係中年肥佬，但無破產，女朋友嘅數目仲多到...哈哈哈哈哈...有一個

成日見到啲肥仔肥佬拖女行街 有啲女仲要幾正個喎

因為肥佬冇閪 冇得奶同屌

你就好
我大隻靚仔但冇女

重點不在肥 在乎有錢定冇錢

因為係拍拖整肥條仔 幸福肥

因為人肥賓州短

點解冇人要我呀雖然我冇錢啫

左手
右手

冇錢加肥等同死症

賓州短你瘦咗都係賓州短㗎啦

會長返d既無咁d肥肉